有冇人飲左酒之後好少飲其他野

一係酒，一係水，其他野基本上唔飲

咩酒？

多數係啤酒紅酒白蘭地